記唔記得十大最廢發明有d咩？？

淨係記得紙鎮

用八達通買地鐵飛

太陽能電筒

幫人買？

乜9來

避唔到雨嘅避雨亭